<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Personal training in Assen on Ramona Simonis</title><link>https://training-assen.nl/</link><description>Recent content in Personal training in Assen on Ramona Simonis</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><copyright>All Rights Reserved</copyright><lastBuildDate>Tue, 11 May 2021 18:30:38 +0500</lastBuildDate><atom:link href="https://training-assen.nl/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Verandering? Klein beginnen!</title><link>https://training-assen.nl/blog/1/</link><pubDate>Wed, 01 Dec 2021 21:56:22 +0500</pubDate><guid>https://training-assen.nl/blog/1/</guid><description>Als mensen nadenken over verandering, dan zien ze daar vaak als een berg tegenop. Dat komt doordat je de veranderingen vaak te groot maakt. Je staart je blind op het eindddoel en uiteindelijk zakt de moed je in de schoenen.
Je wilt:
30 kilo afvallen 10 kilometer kunnen hardlopen er uit zien als een bodybuilder En het liefst een beetje snel&amp;hellip; Als we naar de natuur kijken, dan zien we dat veranderingen zich meestal heel geleidelijk voltrekken.</description></item><item><title>Contact opnemen?</title><link>https://training-assen.nl/contact/</link><pubDate>Wed, 28 Jul 2021 20:43:22 +0500</pubDate><guid>https://training-assen.nl/contact/</guid><description/></item><item><title>Over mij</title><link>https://training-assen.nl/about/</link><pubDate>Wed, 28 Jul 2021 20:43:08 +0500</pubDate><guid>https://training-assen.nl/about/</guid><description>Over mijn bedrijf Ramona Simonis Training is een jong en ambitieus bedrijf gericht op het verzorgen van personal trainingen. Ik, Ramona, heb mijn bedrijf met veel passie en plezier opgezet. Met een erkend NL fitnesstrainer certificering, een rugzak met jarenlange trainingservaring en oog voor detail, begeleid ik mensen op het gebied van voeding, training en mindset. Ik sta voor ontwikkeling, niet alleen op fysiek gebied, maar ook als mens zijnde. Mijn visie “reach your potential” beweegt als een rode draad door mijn trainingen.</description></item><item><title>Specialiteiten</title><link>https://training-assen.nl/trainingssoorten/</link><pubDate>Wed, 28 Jul 2021 20:43:08 +0500</pubDate><guid>https://training-assen.nl/trainingssoorten/</guid><description>Zwangerschap Door te (blijven) sporten tijdens je zwangerschap blijf je in beweging, houd je je conditie op peil, slaap je beter en is de kans op zwangerschapskwalen minder. Je gaat met een sterk(er) lichaam de bevalling in en je herstelt sneller na de bevalling. Bij een gezonde zwangerschap kun je in principe blijven sporten tot aan de bevalling. Je lichaam zal in de loop van je zwangerschap flink veranderen, dus mag je niet meer alle oefeningen uitvoeren.</description></item><item><title>Werkwijze</title><link>https://training-assen.nl/werkwijze/</link><pubDate>Wed, 28 Jul 2021 20:43:08 +0500</pubDate><guid>https://training-assen.nl/werkwijze/</guid><description>Intake Voordat je aan de slag gaat is het belangrijk om te weten of er een klik is. De eerste afspraak is bedoeld als kennismaking waarin we samen gaan kijken naar jouw wensen, doelen en mogelijkheden. Uit deze afspraak wordt met wederzijds goedvinden duidelijk of we met elkaar aan de slag gaan en wordt globaal de werkwijze en duur van de personal training uitgestippeld. Meten en wegen Om gericht aan de slag te kunnen is het belangrijk om te weten wat jouw beginsituatie is.</description></item><item><title>Form Submitted</title><link>https://training-assen.nl/form-submitted/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://training-assen.nl/form-submitted/</guid><description>We&amp;rsquo;ve got your message. Thank you!</description></item></channel></rss>